請問有咩工，返工打人地個仔，放工打自己個仔

咁都要問？

狗工